交警誤傳「下體特寫照」 不知怎收回急退群組...300多警尷尬（無圖）

突發中心／新北報導
尷尬！新北市中和警分局交通分隊一名56歲胡姓小隊長，日前在數個警用工作LINE群組中貼出男性生殖器的勃起自拍照，之後隨即退出群組，由於群組中全是任職中的員警，有上級長官發現不雅照片，馬上要求中和分局通知該員警並檢討。中和警分局約談後，胡員表示「不是故意的，是不小心誤傳，對自己的行為也覺得很後悔」，督察目前已將他記申誡處分，並依妨害風化函送偵辦。
▲新北交警誤傳男性下體勃起照到工作群組，因不知如何收回心急退出群組。（圖／突發中心記者翻攝）
▲新北某交警誤傳男性下體勃起照到工作群組，因不知如何收回心急退出群組。（圖／突發中心記者翻攝）
據了解，該名胡姓小隊長隸屬於新北市中和警分局交通分隊，他上周五中午近12時把玩手機，不慎將朋友轉傳的男性生殖器勃起照片轉發到2個警用公務LINE群，其中國道新北市交通大隊群組更有高達277人，加上中和內部群組，總計約有300多人看到胡員誤傳的下體照片。
▼上級長官看到群組出現下體特寫照，馬上要求清查身分。
▲新北交警誤傳男性下體勃起照到工作群組，因不知如何收回心急退出群組。（圖／突發中心記者翻攝）
據了解，胡員疑似因較不熟悉手機軟體操作，誤傳不雅照片後，並不知道LINE早已有「收回」功能，以為「退出群組」就能讓照片刪除，以致他心急退出後，無法收回該誤傳照片，讓下體照一直留在群組中。
有上級長官看到不雅照覺得不妥，隨即下令「請胡姓同仁在國道新北交大群組的照片，儘速收回」。中和分局通知胡姓小隊長到案說明並製作筆錄，已記申誡1次處分，另依妨害風化罪嫌函送新北地檢偵辦。

原文網址: 影／交警誤傳「下體特寫照」 不知怎收回急退群組...300多警尷尬 | ETtoday社會 | ETtoday新聞雲

Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

sorry send錯

btw連呢啲post都冇圖
child登

「HJ2Q，賓周都損」

有圖又話男人j 圖就有，最港最大同性戀

新北市加五十分

韋茹爸爸賓州損，佢痛到叫喊

send錯sor